阿仙奴轉會神操作！4500萬鎊預算無超支

阿仙奴在轉會截止日簽下大衛路斯和基蘭迪爾尼，前者身價800萬英鎊，後者為2500萬。至此，兵工廠的夏季轉會操作全部完成。

讓人驚奇的是，阿仙奴今夏的轉會操作，嚴格控制在4500萬英鎊的預算內，沒有多花錢。看似有一些大手筆收購，但收入支出一折抵，再加上分期付款等操作辦法，今年夏天花錢真的沒有超出預算！

看看阿仙奴今夏轉會市場上的主要收穫：7200萬英鎊破球會紀錄價格簽下裡爾攻擊手比比，2700萬拿下沙利巴，600萬簽下馬爾蒂內裡，並為皇馬的塞巴路士付出300萬租借費。再加上大衛路斯和迪爾尼，兵工廠共收穫了6名新援。

其中，比比是分期付款買下的，雖然總價7200萬英鎊，但今年夏天只需支付2000萬。沙利巴的2700萬也是如此，今夏只付600萬，接下來他還會被租借回聖伊天。還有迪爾尼，亦是分期的操作。

另外，阿仙奴通過賣人，收回了約3000萬英鎊的資金，賣掉的人包括伊禾比、哥斯尼、贊堅臣、奧斯賓拿、比耶利克、淺野拓磨等人。

在工資方面，阿仙奴的操作也緊卡著預算來。在夏天這一波球員大挪移之後，兵工廠的工資總額沒有任何增加，繼續控制在2.3億英鎊左右。達成此目的的方式，包括放棄了好幾個相對高薪的球員（藍斯、施治、韋碧克），以及賣掉了不肯降薪的哥斯尼等人。另外，恩克蒂亞預計會被租借到列斯聯，阿仙奴的工資總額還能再減一點點。

總體下來，阿仙奴今年夏天走的走、賣的賣，又買了不少人，讓人看得眼花繚亂，但一切運作的根本，還是圍繞著「錢」。4500萬英鎊預算卡得死死的，工資總額也不許漲，球會絞盡腦汁想辦法，還真給完成了，克倫克恐怕要直呼「完美」了。

至於買來的人好不好用，能不能把走的人的坑兒給填上……艾馬利，看你了！

阿仙奴今年夏天的轉會操作：

主要轉入球員：大衛路斯（車路士，800萬英鎊）、迪爾尼（些路迪，2500萬英鎊分期付款）、尼古拉斯比比（里爾，7200萬分期付款）、沙利巴（聖伊天，2700萬分期付款、回租給聖伊天）、馬田內利（伊圖亞諾，603萬）、施巴路斯（皇馬，租借）

主要轉出球員：哥斯尼（波爾多、500萬英鎊）、伊禾比（愛華頓，2736萬英鎊）、比耶利克（打比郡，738萬）、奧斯賓拿（拿玻里，315萬）、淺野拓磨（柏迪遜，90萬）、藍斯（祖雲達斯，自由轉會）、巴拉馬爾（高車士打聯，自由轉會）、沙利巴（聖伊天，租借）、韋碧克（屈福特，自由轉會）、施治（退役）、列治史迪拿（合約期滿離隊）、丹尼斯-蘇亞雷斯（巴塞，租借期滿離隊）

開季睇埋表現先吹捧啦

吹捧?似係串鳩阿狗老細喎

屌你一個名都睇唔明

咁都吹捧，愛狗連雲加車尾燈都睇唔到啦

分期都要還,咪俾錢中介